借ac 尋找失物

麻煩大家可唔可以留意下，有無見過呢隻小熊，佢係我小朋友好鍾意嘅buddy（相信有人會好明白buddy有幾重要），（27/10）今日7:00左右我地上咗一架綠的去馬鞍山錦泰苑，落車之後發現小熊走失咗，小朋友好想揾返佢buddy，如果有好心人見到，可否聯絡我。萬分感謝！

#雖然知道好渺茫
#但都想盡力一下

推

Up

謝謝幫推的巴絲打
推